白汁雞肉蘑茹長通粉

雞肉係邊買?

好味

Carbonara 長通粉

不是carbonara ar Ching.....

超市

有beacon

呢個先係canbonara 以前整的

求教學

日本d bacon smoke 味 無咁香

不過我都好想食

巴打下次去日本去超市買貴蛋呀，同香港日本蛋唔同，我覺得

可唔可以講埋咩牌子

我買個d大多係外國貨 不知道了
買蛋睇心情 有錢就買貴d

就咁雞肉有咩牌子

頭已側

好食就得

笑撚左